23-30生日毒遊東京 有冇巴絲又係去東京

小弟第一次毒遊，想搵多個人一齊冇咁悶

怕悶又要毒遊係咩心態

搵唔到腳去，又想生日唔係香港，咪去轉旅行

好好享受下一個人既時光啦，學識照顧自己都係人生必學既事，唔好下下倚賴人

唉，我就寧願毒遊喇
拖住老嫩鴨仔團一啲都唔好玩

多一個人就唔叫毒遊啦

習慣下一個人啦

你仲有幾十年係咁

你係mk，點算毒遊

MK